win10 image backup 唔俾輸入描述??

得時間日期點識睇...